搵個冇光環嘅表情出嚟

尾4行右三 好易

尾4行尾3 用左5秒就睇到
利申中學覺得自己iq130,但無人善用我

正常人1秒都睇到吧

吹水無用，我用左幾秒就講幾秒

真係無5秒
唔係鬥氣

太明顯 我2秒就睇到

係你地前1秒睇到

搵個笑既出黎

6 3

第六行尾七

點數第六行